誰也不要走 應該是一種奢求

可是我只想握緊你的手

我寧願等候 也不願錯過 你對我微笑的時候